（沙田區）來自朋友的消息

自己小心

？

沙田新城市附近十字路口封左路，巴士站冇巴士

仲有好多人沙田坐緊?

Push

係

係咪改道咋

唔係想屌你
又係對話
Btw be water

我4點走個陣 沙田新城市總站的確有站長表示無巴士會再入去 準備停駛 叫我地快啲坐火車走

咁真係睇你信唔信站長⋯⋯
有朋友依家係大圍巴士站等唔到88k

push

問埋佢點解冇車睇吓佢點講

推

大家點睇 得火車